角度問題定真係hi咗落去？

：hi咗落去
：角度問題

因為呢單野我絕對唔會支持他..

手背hi到都唔算抽水吖
牙碩真係比人屈得好慘

hi完仲想摸面

somi 唔係講咗話冇咩?
如果真係掃咗嗰時仲點樣繼續主持the show

嗱，就咁睇第二張真係好似hi咗落去咁嘅。但睇第一張反而唔係佢手背hi落去，係佢手肘會頂到Somi近腰嘅位定係手，所以Somi先縮，佢之後嗰吓好似想摸Somi面，其實係縮返手肘

I love somi!
世界第一美人

咁我呢

喵
覆我

somi 豬豬

你繼續無視我

仆街
又話悶 宜家又唔覆

乸型摸女人有咩問題

man到咁一定好正人君子

愛你

話有個D一定未HI過女仔個波

你講到自己有hi過咁

係咪金宇碩

yes

冇 次次一手渣落去

jooe？

死毒撚渣你自己個肥仔波就有份

請尊重jooe==

渣爆你D死GAY佬個春袋就真係有

jooe益咗佢

U gay too==

張相就快調光調到對眼都盲喇

咩狗屎垃圾黎

唔係 Nancy❤ 妍雨❤ 雨琦❤ 就得
其他都抵死

我屌爆Nancy妍雨 雨琦

我屌你老母呀 躝啦

你炒車死啦仆街

等D死GAY佬冇得射精

落地獄啦 傻鳩

導狗你早洩就咪出聲啦

改名🐕出現了

人地改名GAY佬狗

你條垃圾笠水狗同導狗一齊落地獄啦

你影響市容阿死GAY佬

而家班𡃁妹見到佢靚仔少少就出撚曬水
不知幾想俾佢屌到反皮
HI波算啲咩

嗰時爆哩單野已經好反感佢
唔明點解佢重有出翻嚟
係人都知佢係淫蟲

條仔咩名

其實有冇hi落去 條女日日都畀老闆屌到反皮
睇開啲
這些機會不是屬於你的

咪又係雞 摸下咁大反應

盲左

草泥馬學咩人刷牙
cut我線正仆街

點呀辛寶羅金娜英老公

100 步笑50步

just do it

邊位會員咁識改名 想識佢真人

躝啦 傻鳩

法國你地唔洗訓架wo

u2

返夜班

ou國際系保安？

保你老母
用下你個腦啦 大把工返夜

收到風佢做鴨

你老豆就鴨

鬼妹仔係豪放啲
睇得出佢忍得好辛苦

娜璉都似俾人開發咗

佢wo 洗唔洗倒貼啊

cheetah個種質素使唔使倒貼

唔洗 有人識欣賞又出名

你覺得韓國女星比人操控得咁緊要 佢會有得話事咩? 話唔做就唔做? 傻架?

狙擊到佢收皮

一定有掂到啦，不過唔會有好多感受，呢D水無必要抽

準備新團做色情擔當！

最衰JYP小哥哥被退賽 如果唔依對孖寶可以一個暴力擔當 一個色情擔當
OPPO快點強姦我

{OPPA}

其實佢幾靚仔 我都偷偷地wank過他...

金宇碩

剩係知如果係油頭毒撚個女既一定會係真大力辦落去再捉實報警

仆街了
我仲靚仔過佢 點算好

其實啲女戴咗bra, hi到吓佢地唔會有感覺

屌你

假奶反應無咁敏感

又係呢啲主觀嘢 邊有得拗 你覺得有就有 冇就冇

最多咪hi到件衫既纖維既程度，離feel到對波仲差好遠

我有時會偷偷地wank書彬...
偷偷摸摸嘅感覺份外色情

我戀愛圭圭！！！

個男真係掃到唔使下車

當時Somi嘅人氣同公司一定勁過男方

ioi女團成員vs up10tion男奀星

屌ching唔好亂咁搞事黑禾彬啦

條呔完全冇郁點會有hi到

講真話都算黑
原來喺連登都唔可以坦白自己性癖好

色情我只服牙喪(喪心病狂)

掂完蘇媚對波仲話比人屈
都唔知佢嗰晚wank左幾多次

Mimi好慘

我Mainily wank小哥哥們

咁又唔好咁講 可以行色情大膽OPPA路線
一線Fuckboy 我wank他的顏

即係佢love shot個啲路線？？？

我覺得個樣喺404好一般咋喎

都係女仔
hi到有乜問題

摸jer仔舞

我覺得最左，粉紅色衫嗰個重正喎
個樣好fuck boy

Hi

歡迎加入潔黨

原來佢叫李翰潔
之前the unit已經覺得佢幾正

99年就咁撚正

肯定愈大愈不得了

唔理有無掂到先
真係好難信唔係專登

你當我mahiro小哥哥死？

強力摸jer仔

硬係覺得佢係性慾好強嘅人
我係仔都覺得佢正

利申：直

真係要非禮唔會係鏡頭前啦 應該真係角度問題

我都直

你睇下你開嘅post

哩個無記憶

認真，去做下facial先

真 塊面爛到

當佢無心
佢第一次hi到都要知道隻手
唔好咁大動作或者直接擺低隻手啦

而且第一次重可以話佢唔小心
但兩次喎，點兜呀

樓覺得掂唔掂到

尹書彬真係好正。。。

人地好怕醜架

fuckboy+強暴feel。。。

壞壞的...

宇碩

我都覺

佢唱mama 好聽

本身無個單醜聞真係出硬道
仲要有X班反轉劇本

俾班gay佬騎劫咗 點搞

身材正撚到

當正個post係自己開咁